【學術研究】收集反送中詞句分類

諗唔晒, 有沒其他漏了的, 謝謝

和你飛
光復香港
時代革命

推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

注意其實有兩種的

對聯

幫幫手

撤回 暫緩
民意 暴政
罷工 鎮壓
攬炒 濫權
光復 暴動
雨傘 警棍
頭盔 圓盾
物資 藤條
前線 撐警
義士 克警
勇武 狗隻
煲底 祠堂
眾籌 紅媒
不割席 催淚彈
不篤灰 布袋彈
不流血 海綿彈
不被捕 橡膠彈
兄弟爬山 胡椒噴霧
示威者 休班警
和理非 白衣人
長輩圖 委任証
連儂墻 毅進制
無大台 自由閪
銀髮族 建制派
黑色戰袍 白色恐怖
遍地開花 壽終正寢
齊上齊落 強烈譴責
鍵盤戰士 速龍小隊
不撤不散 逃犯條例
五大訴求 記你老母
不反對通知 無差別襲擊
一個都不能少 唔好搞我後面
be water Brian Problem
full gear show pass

反送中詞句分類, 兩類的, 有沒其他重要漏了, 謝謝!

撤回 暫緩
民意 暴政
罷工 鎮壓
攬炒 濫權
光復 暴動
物資 藤條
前線 撐警
義士 克警
勇武 狗隻
煲底 祠堂
眾籌 紅媒
雨傘 警棍
頭盔 圓盾
不割席 催淚彈
不篤灰 布袋彈
不流血 海綿彈
不被捕 橡膠彈
兄弟爬山 胡椒噴霧
示威者 休班警
和理非 白衣人
長輩圖 委任証
連儂墻 毅進制
無大台 自由閪
銀髮族 建制派
黑色戰袍 白色恐怖
遍地開花 壽終正寢
齊上齊落 強烈譴責
鍵盤戰士 速龍小隊
不撤不散 逃犯條例
五大訴求 記你老母
不反對通知 無差別襲擊
一個都不能少 唔好搞我後面
be water Brian Problem
full gear show pass
血債票償 自動失效
各有各做 人血饅頭
大和解
要人 暴徒
反送中
光復香港 定性
時代革命 下台

Sing Hallelujah to the Lord
Do You Hear the People Sing